林鄭月娥：在香港做事困難 在中国想做就做 但只要為香港的下一代好 我覺得值得

林鄭月娥：少部分港人排斥內地人 通過教育相信可扭轉

林鄭月娥在專訪中又指，香港近年出現一股風氣，就是過分強調本土文化，有一些排斥內地人，但覺得這些都是少部分人，他們的行為往往透過社交媒體或報道擴大了，令內地人有些不舒服，但相信慢慢通過時間是可以扭轉過來。林鄭月娥指，主要的工作仍在香港這邊，先要穩定局面，再透過公眾教育、學校教育，讓年輕一代更加掌握一國兩制，知道怎樣對自身發展最有利。政府亦從來沒有放棄，不會因為見到一小撮人排斥內地的心態，而減少為年輕人提供到內地實習、交流、工作甚至創業的機會。

林鄭月娥又指，在香港做事困難，她每次到深圳市，市領導都很關心她，甚至很同情她，因為在內地做事就做事，就能做到，在香港要用迎難而上、排除萬難的精神才能做到一件事，但只要為香港及市民好，特別是為香港的下一代好，這些工作都是值得做，會繼續聽社會的聲音。

原文網址：

就係受過教育先知支那人係幾咁低劣

樓豬仲未訓?

香港好似上面咁無規無矩就無今日咁啦

係醒咗

咁早起身 可以訓返啦

鄭月蛾上深圳比領導屌
真係好撚偉大

早晨

可以準備瞓回籠覺

今日係聖上南巡假期

奶共狗

支那狗快撚啲死

要香港人唔憎中国人係應該教育中国人囉

條八婆生活係平衡世界

大撚把人走

因為你咁講，更憎！

DLLM

佢個世界完全唔平衡

Parallel.

咁佢番上去做野咪撚係香港做啦dklm

屌佢老母啦，出咁多糧把撚？

777同金仔講野一模一樣

獨裁統治者

屌

上面殺人放火金腰帶，宜家佢係香港迎難而上緊

要平衡，太多規矩就變左內耗，做少少野都好貴，好似大白象工程咁

所以改造現實世界

上面高官可以殺人放火搶女女

核心問題不是住屋問題了？

會唔會係最近奶到冇哂本土文化，核心價值呀？？

領導想做就做

CLS

直接block左#38

佢其實想呃邊個？

呢個人每次做嘅判斷都錯，次次都話少數人，然後又搞到大大鑊

扑左上面條仆街揮手區

7婆想講佢冇錯，錯既係香港

在中國想做就做

送唔到中發脾氣賴香港人

宜家對港共黎講已經係可以無規無矩

冇讀過書既人分分鐘都比你明事理呀臭閪
係你破壞哂香港既核心價值

想做就做
係你想做定你主人想做
有冇諗過香港人想唔想做

市領導都很關心她

喺中国周街屙屎都得添

成日強調少數人
少數人鼓動港獨
少數人散播仇恨言論
少數人憎恨內地人

咁你條臭西唔死返上大陸做政協 on撚9

係中國，想想做就做，殺人放火乜都做得，地方員都可以隨時比人殺死

為下一代好？
連自己都呃埋

想做就做 你當自己係皇帝？

佢意思係咪話蛆國冇民主

佢醜唔醜㗎？

做官做到每次出嚟講大話真係好撚嘢

相信佢係真心咁樣認為。所以真係冇撚得救

我屌你個老母
你唔係為下一代好
係為雜種好

係為下一代好就唔好不斷出賣香港人啦

臭閪

屌你老母

但新一代我見D小學生真係好多講蝗話 玩QQ果D
有錢D果D都送走自己仔女 到時真係洗返唔少人腦

痴夠線未呀柒婆

金仔起碼識道歉
條八婆死不悔改 仲話自己係香港人老母

林鄭受過高等教育囉

你和眾高官的“下一代” 在那裡成長？

你個仔係英美讀書既時候 香港人既小朋友就唔俾討論港獨既不可行性

咁你返去做市長啦
做特首做乜

又一少撮人...

佢九七前出世，還是九七後出世㗎？
佢幾時入政府做嘢㗎？
佢幾時入共黨㗎？
係咪全部由佢自己決定㗎？

有乜係香港人叫佢去做㗎？
有乜係佢叫香港人一定要做㗎？
唔跟佢做會犯法㗎？
佢拉咗幾多人呀？

叫佢答晒所有問題啦！

想講 極權政府
話推就推
使撚理你感受

佢捉晒啲下一代上大陸啦！
佢仲有乜嘢辛苦呀？

精警

換個角度睇，大陸喺香港赤化，咪即係佢地嘅「本土化」。

佢係唔係有精神病

777 真係好想做皇帝

原來而家明末清初

上面機都無得打，屌你林鄭繼續幫雜種打j啦屌你老母

初心呢屌你老母，呢條賤婦死一千次都唔夠

依家佢想做咩就做咩
有乜分別

港共已經完全學晒老共啲政治術語

其實都想咁講，佢已經想做乜就做冇理會市民，唔明佢仍然覺得好委屈咁

每次見到佢林鄭既遺言，就更加強恨共慘黨同芝麻人請like

藍絲就真係香港嘅少數人
689 就係極少數激進極左派
共產政體就係世界嘅極少數政體

屌 臭雞

中國政府想做就做，唔係中國人

陳秋實同方斌係武漢被消失左啦

即係如果似大陸咁
香港會超越大陸幾十萬里
言下之意
我淋病叻過維尼

繼續坐監

喺條臭閪眼中，香港下一代全部都係新腥港人，講普通話、寫殘體字

每日行惡，咁你都上撚到天堂既話個神唔信都罷

真係多得佢唔小

佢係想報復香港人咋嘛

玩sim city 咁 自己想點就點

加速師，焦土 gogogoo

佢真係好想香港死

想做就做到即係獨裁囉，唔駛理人民死活，佢仲敢認，真係好嘢

中學教育？

但柒婆的生話完全不平衡

想哭

獨裁既地方當然想做就做

民主社會就係會受制於民意

出糧就出香港人嘅錢，做嘢就諗中國
仆街d講句，就算係中國，上海政府都唔會諗埋甘肅d人點諗啦

北韓做野仲快添

林鄭係典型獨裁者思想，本身都有可能做到野，但事實林鄭自己無能無料到但又自視過高，唔講政治，政策都成日擾民無效又失敗，疫情下唔俾堂食結果好多工人冒雨街上食飯已經係一例

最衰係李光耀做得太出色，林鄭以為自己可以做到李光燿呢款獨裁者，但根本唔知自己斤両，佢從來係溫室成長既執行者，同李光耀呢d領導者完全唔同層次，林鄭根本唔知自量

你on9

林鄭返大陸做省領導咪得囉

柒撚到仆街

仲有深圳市領導點點

你問吓佢老細老懵董，煲呔會唔會放佢地在眼內？

689都覺得佢地低級啦

佢口中香港下一代就係班外來支那種

炒哂香港公墓員，請支那人做啦

求下你放棄年青人啦，柒婆

排斥支共同港共姐

林太太的五十道陰影

如果一個人 唔自豪 唔珍惜 唔重視
自己成長本土既文化
就枉生為果個地方既人